RTHK: 理大外示威者被制服後遭警襲擊

2019-11-18 HKT 12:05
清晨五點半，大批防暴警員在暢運道制服多人，有人被按在地上時，被警員以拳頭、警棍及長槍打，有人被帶走時血流披面。

大批防暴警察在清晨約5時半，從暢運道攻入理工大學。原本在校園外與警方對峙的示威者，退到校園範圍。有人在A座附近的高位發射弓箭，有人投擲多枚汽油彈，A座一帶火光熊熊，校園內有雜物起火，火勢猛烈，冒出濃煙。

防暴警察其後退到校園外，在暢運道與科學館道交界聚集，不斷向A座發射橡膠子彈和催淚彈。

天真得只有你 令神仙魚歸天要怪誰

咪男殺女姦囉屌你老母
而家咪有人聽你講出左黎投降囉
奶哂野啦

支援手足攻到香格里拉酒店外啦！

投降=自殺

屌你老母要唔要三跪九叩釋出善意呀

唔係呀 佢哋係偷走之後畀狗咬

最好寫埋悔過書喇

收皮啦盲毛

解凌晨仲有記者在理大入面一路影到情況，但今朝全部媒體無人影到入面？？？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大